有冇人睇咗返校

想睇但細膽
算唔算好恐怖？

唔恐怖

利申 絲 自己一個睇左

一啲都唔恐怖

有jumpscare，唔太恐怖

唔算恐怖 但係有小小驚嚇位

唔好當恐怖片睇

當奇幻片就fit 晒

好啱香港人睇

下次睇恐怖片可唔可以帶埋我,我怕
利申 巴

我唔怕，下次一齊睇
利申gay

不了,只要攬住絲睇,怕比你刺到

唔可以習慣左自己睇鬼片

不過今次買完先知係鬼片真心唔恐怖

快啲睇

致自由

鬼無人咁恐怖

睇完都唔知講乜。。。

Me2

睇完先知個miss係香港人

好靚

頂到開頭果少少就得

同我一齊睇個女仔 所有恐怖鏡頭飛晒 佢驚
利申 巴